識日文嘅文宣手足請入一入嚟

頭先上緊twitter見到依嗰post
希望識日文嘅手足係依方面去做一做文宣

十連1

十連2

十連3

十連4

十連5

十連6

十連7

十連8

十連9

十連10

十連11

十連12

十連13

冷處理 越搞動只會越衰

【twitter戰線】【TweetDeck】太多tweet？入來教你點樣高效睇tweet